利迷唔係好撚串既咩 做咩西咸都輸呀

又潛啦利畜

樓豬想燈

有VVD嘅話我洗輸

英超準備又少一隊球隊了，準備空難了

咁早就燈

駛唔駛咁撚驚呀

洗唔洗咁快燈

賤種猁又燈

西咸要繼腳了

你老母 咁能早出嚟燈

痢狗肉酸到
打隊冇Antonio 既西咸都要燈

西咸要死全家了

對面即刻送粒12m保命

個12m送得咁弱智

利碼浦 平常心

樓豬雜種狗都要出黎燈
買咗幾多猁

我已經忍住唔出聲 樓主

支持樓主

希望樓主代替佢地

樓主著名利迷黎